(放底)如何運用寶貴的一小時飯鐘。

我先 帶飯的話30分鐘訓，20分鐘食飯，10分鐘食煙。
冇飯帶就訓足1個鐘。

識啲朋友食飯都要打咭， 刻薄仆街公司

瘋狂訓教

放飯前偷食 放飯訓足一個鐘

一樣，不過我唔食煙

11點55分偷走入去叮飯
12點開始食+單手玩電話
12點05食完洗碗
12點10分開始訓教
訓到1點

1100停手
1115出門口
典
1305開始行返入去
典多10分鐘
1330開工